[8.16撳錢]全部人放工去撳錢

撳到美金就撳美金
撳唔到就撳港幣先
總之全部人放工就去撳錢

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

push